1. Приклади по % для картинок, відступів 
2. Перечитати медіа запити +
3. Картинку редагувати 18, 19 + 
4. Нагадати про прогресів і грейсфул
5. почитати + 


Plan:

1. Опитати по попереднім лекціям:
	- css specifity
	- що таке наслідування стилів
	- git

2. Поговоримо про те, що ми вже знаємо про респонсів
	- що означає це поняття
	- чи доводилось вже верстати такі макети
	- які є види макетів